轉工等offer 真係好辛苦

明知過左一星期機會無咩

但係都仲成日睇電話有無miss call

做人咁辛苦為乜

No offer啦柒頭

見完一份就繼續sd cv是常識吧

Agree
已經有離心
更加唔想反本身份工
諗過裸辭但又驚搵唔到工

same here

成日心思思想睇手機 check email

到到來咩都無

本來有信心會有offer 點知冇
真係好失望

屌，我都試過
interview 嘅時候講到實牙實齒會請
佢問我嘅technical 問題我又識答
咁都唔請

5年4份工 都未搵到岩